唔好衝 唔好衝

求下你地唔好衝、狗隻係故意挑撥你

入面幾百隻狗拎槍等緊你，不流血呀！

唔好！